{
  "translation": {
    "tabs": {
      "Home": "主頁",
      "Search": "搜尋",
      "Playlists": "歌單",
      "Settings": "設定"
    },
    "homeSection": {
      "Week Activity": "週活躍度",
      "Favorited Artist": "收藏的藝術家",
      "Genre": "流派",
      "Radio": "電台",
      "Pin Playlist": "固定歌單",
      "Favorited": "收藏",
      "Recently Added": "最近新增",
      "Most Played": "最多播放",
      "Recently Played": "最近播放",
      "Random": "隨機",
      "Highest": "最高評分"
    },
    "settings": {
      "connect": {
        "Add server": "新增伺服器",
        "List of servers": "伺服器列表",
        "Current server": "當前伺服器",
        "Name": "伺服器名稱",
        "Url": "伺服器地址",
        "Username": "使用者名稱",
        "Password": "密碼",
        "Show Password": "顯示密碼",
        "Legacy authentication": "傳統身份驗證",
        "Legacy Description": "傳統身份驗證以純文字形式傳送未經哈希處理的密碼。",
        "Connect": "連接",
        "Alert Delete Title": "刪除伺服器",
        "Alert Delete Message": "您確定要刪除此伺服器嗎？",
        "Delete": "刪除"
      },
      "home": {
        "Home Page": "主頁頁面",
        "Home Page Description": "選擇您希望在主頁上看到的內容",
        "Size of album list": "專輯列表大小",
        "Scroll": "滾動",
        "Scroll Description": "建議在桌面版啟用滾動助手",
        "Show scroll helper": "顯示滾動助手",
        "ListenBrainz Stats": "ListenBrainz 統計資料",
        "ListenBrainz User": "ListenBrainz 使用者",
        "user": "使用者名稱"
      },
      "playlists": {
        "Preview favorited": "預覽收藏",
        "Preview favorited Name": "預覽歌曲數量",
        "Preview favorited Description": "收藏歌單中預覽的歌曲數量（預設值：3）",
        "Title": "標題",
        "Order playlists": "歌單排序",
        "Recently updated": "最近更新",
        "Newest first": "最新優先",
        "Oldest first": "最舊優先",
        "Playlist page": "歌單頁面",
        "Reverse playlist tracks": "倒序歌單曲目",
        "Reverse playlist tracks Description": "如果啟用，最近新增的曲目將優先顯示。"
      },
      "player": {
        "Stream format": "流格式",
        "Stream format Description": "指定播放流的格式。",
        "Max bitrate": "最大比特率",
        "Max bitrate Description": "指定播放流的最大比特率（單位：kbps）。較低的比特率將消耗較少的數據，但可能會導致音質下降。",
        "Play seed first": "優先播放種子曲目"
      },
      "theme": {
        "Player Theme": "播放器主題"
      },
      "cache": {
        "Song caching": "歌曲快取",
        "Enable song caching": "啟用歌曲快取",
        "Show cached songs": "顯示已快取的歌曲",
        "Cache next song": "快取下一首歌曲",
        "Cache next song description": "自動下載即將播放的歌曲（預設值：5）",
        "Clear API cache": "清除 API 快取",
        "Clear song cache": "清除歌曲快取",
        "Clear cache alert message": "您確定要清除快取嗎？",
        "Cache stats": "快取統計",
        "No cache": "沒有快取"
      },
      "shares": {
        "No shares found": "未找到任何分享",
        "Clear all shares": "清除所有分享",
        "Clear all shares alert message": "您確定要清除所有分享嗎？"
      },
      "informations": {
        "API Version": "API 版本",
        "Email": "Email",
        "Files scanned": "已掃描檔案",
        "Folders scanned": "已掃描資料夾",
        "Last scan": "上次掃描",
        "Server": "伺服器",
        "Status": "狀態",
        "User role": "使用者角色",
        "User": "使用者",
        "Version": "版本"
      }
    },
    "API Error": "API 錯誤",
    "Add radio": "新增電台",
    "Add to playlist": "新增至歌單",
    "Add to queue": "新增至隊列",
    "Albums": "專輯",
    "Artist": "藝術家",
    "Artists": "藝術家",
    "Cache": "快取",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清除",
    "Connect": "連接",
    "Connected": "已連接",
    "Create radio": "創建電台",
    "Create": "創建",
    "Delete playlist": "刪除歌單",
    "Delete": "刪除",
    "Description": "描述",
    "Desktop": "桌面版",
    "Disconnect": "斷開",
    "Download": "下載",
    "Edit playlist": "編輯歌單",
    "Edit radio": "編輯電台",
    "Enter radio details": "輸入電台詳細資訊",
    "Explore": "瀏覽",
    "Favorited songs": "收藏的歌曲",
    "Favorited": "收藏",
    "Fresh releases": "最新發行",
    "Go to album": "前往該專輯頁面",
    "Go to artist": "前往該藝術家頁面",
    "History": "歷史",
    "Home page url": "首頁連結",
    "Home": "主頁",
    "Info": "資訊",
    "Informations": "資訊",
    "Language": "語言",
    "Loading lyrics...": "正在加載歌詞...",
    "Make private": "設為私人",
    "Make public": "設為公開",
    "Name": "名稱",
    "Network Error": "網路錯誤",
    "No lyrics found": "未找到歌詞",
    "No results": "未找到結果",
    "Not connected": "未連接",
    "Open home page": "打開首頁連結",
    "Password": "密碼",
    "Pin playlist": "固定歌單",
    "Play next": "下一首",
    "Play similar songs": "播放相似歌曲",
    "Player": "播放器",
    "Playlist": "歌單",
    "Playlists": "歌單",
    "Public": "公開",
    "Random Song": "隨機曲目",
    "Remove from queue": "從隊列中移除",
    "Remove radio": "刪除電台",
    "Reset Settings": "重設設定",
    "Save": "儲存",
    "Search": "搜尋",
    "Server Url": "伺服器地址",
    "Share": "分享",
    "Shares": "分享",
    "Similar artists": "相似藝術家",
    "Songs": "歌曲",
    "Stream url": "推流地址",
    "Theme": "主題",
    "Top songs": "熱門歌曲",
    "Unpin playlist": "取消固定歌單",
    "Update": "更新",
    "Url": "地址",
    "Username": "使用者名稱",
    "Your Playlists": "你的歌單",
    "album": "專輯",
    "albums": "專輯",
    "artist": "藝術家",
    "artists": "藝術家",
    "min": "分鐘",
    "minutes": "分鐘",
    "song": "歌曲",
    "songs": "歌曲"
  }
}